動物台DSE放榜打氣區

希望大家順利拎到10分

我拎左13分

未放拎條撚
咁有自信 小心聽日拎得9分

我老竇做考評局

報左驚 有咩同個官講

我地黎緊會招部員 希望大家夠分加入我地呢個大家庭

幫我tag美波入黎 為佢加油

@美波

我願意用蘿蔔台畜牲性命換動物台既大家拎到10分以上

希望龜囝入到大學

祝大家入到Kong USpace

Hi nana

原來猿牲讀緊港大=.=

加油唷!

美波(龜sir)加油！

祝大家同牙龜一齊做看更

想join

媽咪我考到2222已經好開心啦

我3322牙 巧開心入到大學溝死女了><

搵條好d嘅女吖